[請法律J入]隱藏App偷拍裙底春 色狼就逮

【本報訊】以偷拍App拍港鐵女乘客裙底春，蠱惑色狼被扣查驗手機遭揭發被捕。一名女乘客前日在銅鑼灣站，被色狼偷拍裙底春，警方到場調查時，發覺手機相簿並無相關照片或影片，但仍覺可疑，將他帶署調查，經檢驗手機，揭發裝有偷拍程式，並把相關影片及照片加密或儲存於隱藏相簿內，於是以涉嫌在公眾地方行為不檢將他拘捕。

銅鑼灣港鐵站內犯案
事發前日下午五時許，一名三十歲女子於銅鑼灣港鐵站內，發現有一名男子尾隨跟蹤，不時把手機垂低，疑似正偷拍其裙底春光，於是將他截停並報警。警員到場檢查該名男子的手機，惟未於原生相簿內找到任何相關影片或照片，於是將該男子帶署作進一步調查。

該男子被帶署調查期間，警方將他的手機交由專家檢驗，發現手機疑安裝了偷拍應用程式，以不相符的圖示作掩飾，並將偷拍得來的影片及照片儲存於隱藏相簿內，於是將許姓（廿五歲）男子拘捕，案件交灣仔警區刑事調查隊跟進。

香港專業教育學院資訊科技系主任梁秉雄博士指，手機安裝了有關的偷拍程式後，機主可在表面上看似關了屏幕或正顯示其他介面的情況下，暗中啟動拍照模式進行偷拍，並把照片加密或儲存於隱藏相簿內，遭檢查手機時難被發現。女士們應小心留意周邊人們的姿勢動作，免成被偷拍對象。

條友正仆街偷拍人

我想問
如果隻龜睇完相簿冇, 然後拉左個人番館查
比IT龜查完電話都發覺冇偷拍相
就放番個人走

咁玩一玩分分鐘日幾兩日
電話又冇得用
邊個會賠番比條友?

條女其奇指個人偷拍

班警犬到底有幾想睇到條女春光

自己走光話人偷拍
會唔會有人咁講

你知道得...